大叔的愛(6)

Maki 世界第一

繼續咀咒德尾條仆街，牧春牧繼續世界第一

比你快手過我

終於睇哂結局同追哂post

琴日偷click入來聽到大家怨聲載道，都俾自己心理準備，不過無諗過睇落去真係會燥

班編劇集體食咗屎呀？？？

大結局跳舞（差在未BBQ）
阿婆暈低
無電話
悔婚
去機場叫人唔好走

同TVB啲膠劇有乜撚野分別呀？？？

牧粉表示咁樣ending法仲衰過佢正正經經俾個淒美的sad ending

第六集個ending呢，兜得好會變神作，但係而家係一失足成千古恨
上面好多巴絲都講過一啲ok嘅兜法，例如話同居係因為阿媽破產，部長show經濟力救春田
將大叔的愛昇華做父愛等等

但係而家根本上係太多野要講，又無啦啦剩咁多條線，結果懶得交待（或者唔夠時間）全部求其收尾算數，啲過程完全唔mention，例如千珠就直接搵個路人甲match，仲話結尾多修羅場，部長同阿牧一場交都無拗過喎

我好想睇電影版，但係好驚會好似TV版咁一集摧毀一切，點解好地地唔得嘅

maki

啱啱打完爆post，搞到要騎劫第一版sor9

Ching勁嬲
よしよし よしよし

今日去行碟鋪先見到原來好多套戲都有林遣都

好快手
果頭仲想回post

大家都真係好嬲，嬲到開(6)

田中圭都係，尤其呢兩季無處不在咁

一日就推撚爆左 (5)

因為自己都唔係成日追劇嘅人，難得呢套劇可以令我追咗咁耐
對上一次都起碼兩三年前

無諗過結局咁，好失落
好似恨鐵不成鋼咁

田中圭咁多年嚟都無處不在

咁又唔係既，除左嬲重有好多牧春牧/圭kento既ff
不過大結局後都推得爆係好犀利

細個好鐘意我不能戀愛的理由
而家睇返先知其中一個大男配係田中圭

出咗日街，都冇追post

睇嚟呢個禮拜可以靠呢啲屌你老母編劇post填補空虛

星期日我無出街基本上係全日mon po (get a life

我地呢到都明嫁
就係因為好鍾意套劇先接受唔到咁完

btw趁第一版來多個投票？

巴打正皮
絲打負皮

繼續maki主場

屌我都係，我之前冇睇過BL仲要瞞住條女咁嚟追，呢個結局令我覺得自己好贛尻

圖書管戰爭咁冷門都有佢份 痴撚線

我都係果句，小心家變呀巴打

巴打乖
世上還有很多好Gay／BL劇／漫畫 等你來看呢

maki 的愛

見到呢套嘅bluray特價緊

我終於開左viu中字7話黎睇
發現最終回得39分鐘
垃撚圾

圖書館當年好中意
書都買埋

題外 個編劇係野木亞紀子應該係我最愛嘅編劇

反攻maki豬好cute
最黎都被春田田食住左

咩Job都接
我真係好期待下一套Double Fantasy
終於係有劇情既扑野片 好撚開心 (唔似套垃圾不倫食堂)

我都係
做廢青上黎叫春

呢張相好屈機
佢係咪喊過嚟

咁要搵到套咁有feel嘅戲唔容易嘛
同埋本身都唔係為咗BL先睇呢套

推幾本bl漫俾你食

圖戰我睇過少少唔太岩，決定為左田中圭睇番

真心以為有套輕鬆d又算好睇bl drama可以推俾人睇
然後佢一集就破晒
之前佢唔少野都值得睇架嘛

聽日又要番去做社畜

佢喊得動容過啲女人

佢最後喊果幕個樣真係好女仔
好惹人可憐

但呢套唔好睇
雖然遣都做得好好

我懷疑我係隱性軍事迷嚟
飛翔情報室背景又係有啲軍事野但好睇
睇啦圖書館應該唔會失望

其實係 好多人都係本身唔睇開都睇
好難得用搞笑引入又講到Gay議題

屌但就一失足成千古恨

咪係春田表白
Maki即刻眼紅

好
我好需要有新坑填補我心靈空虛

我覺得套劇帶出一樣野好好就係愛係冇分性別
尤其係千珠問maki可唔可以同春田表白果幕
已經超越咗性別呢樣野

係！！！
果到同男女或者相識時間無關，單純係兩個深深愛上一個人既兩個人

我都覺得圖書館戰爭好好睇
佢算係改得好完整
但我覺得動畫好睇啲

想同垃撚圾編劇講呢句

唉屌 家變都要屌鬼呀，忍唔住

你係巴打定絲打？
有睇開bl?

我都係
第6集果陣仲喪叫老豆呀媽睇
後尾佢地見我屌晒鬼咁應該冇晒興趣

第2集電影我覺得無第1咁好睇
但整體改得幾好
動畫有心機果陣再睇返

exactly
表達到好多純愛的價值觀，呢點係我最buy呢套野嘅原因

同埋佢地果種友誼都好正

係呀，我係睇maki㗎咋

唔係因為基所以睇㗎......

你女朋友知你都有追喇？

唔好嬲唔好嬲
我而家冷靜返都係靠睇班演員

依兩句真係好感動

想講呢個星期已經慣咗每日入黎9up 如果冇post叫春會好sad

原本可以用佢輕鬆咁介紹同性議題俾其他人
然後無然後啦仆街

總覺得真係戲外嘅好感情幫到投入左戲內嘅戀情
覺得值得再loop頭果啲
尾果集我淨係loop左最尾執野

+1 所以冇睇過sp

係
點算呀
啊

於是唔知叫唔叫人睇好
明知個結局係垃圾

我諗都係佢地自己加

係咁翻睇最後一兩分鐘

我自己當呢度係第六集之後算
maki話分手然後春田追出去求婚

我唔知點解對呢2句唔係好感動
因為好似有日劇都有用過呢2句

頭6集我都會再loop
包括分手果度
不過第7集就不了

唔知我一路有追，但佢今日屌哂鬼咁，咁我緊係扮唔知做乜尻啦，佢就逼我同佢第一集同佢重新睇過

佢唔好見到呢個post呀，見到我跪玻璃頂多

而家名正言順同佢一齊屌囉，咁係佢面前梗係冷靜啲啦

希望下季會有遣都份嘅劇啦

我都覺得麻麻 我想聽佢地講對唔住多d

Same same

即係又睇多次

btw有冇人數過自己究竟前後睇咗幾多次

大家自行補充中間d劇情

有啲行貨feel 其實成集都係架喇.......
純粹中意佢主動攬

我都係
可能喺大街大巷講覺得怪怪地

個post幾頁就上熱門
垃圾編劇牧春嘅威力真係非同少可

你可以借勢鬧架喎

冇 可能因為我通常都係loop某幾個情景 唔會全部睇

後勁真係好強

2個post都係熱門

發覺真係唔叫春唔舒服

想問下有無人有留意到original sound track嘅消息
淨係見大家講dvd/blue ray

btw小小情報
有套新戲將會有遣都份
叫"コーヒーが冷めないうちに"
好似係在咖啡冷卻之前(? 之前見到有人咁譯)
主演係有村架純
好似係同時光倒流有關
不過遣都嘅戲份唔係好重
預告片幾乎冇出現過
暫定9月21號喺日本上映

送上PV

我覺得好感動喎
個感動係位春田同牧終於醒覺
由其係牧
佢主動放棄呢段感情
依家明白到春田係愛佢於是主動回歸

林遣都哭起上嚟真係冇得輸
之前一直覺得春田攻
一發燒 哭下畀人強勢摸額後就站Maki 受
其實結局只要有Maki
我唔會介意春田同黑澤結婚
Makimakimaki
我做女人都好想扑到佢哭

睇番中字先睇到，maki由未夠七點等到十點幾先走
好心痛

本身冇睇開gay(應該話一開頭有少少抗拒)
睇咗四集就中晒毒
追晒呢度啲po
又追埋sp
睇到中意咗maki
春田田又好可愛
真係好沉迷
睇到個人都gay gay地
所以睇完最後一集果下真係好嬲
就係中意呢套劇先會咁嬲
心痛個編劇破壞咗一路以嚟嘅鋪排
背叛咗觀眾一直嘅期待

最後反攻

前面睇到成肚火, 呢度感動唔落

我都見到 pv完全冇kento

係
果陣我仲未反應到
覺得跳得太快同埋太tbb劇情

我由第6集尾接落呢度
中間飛晒就會感動

仲有無BL劇推介下

呢個post 應該要長存
大家都已經成為演員既粉
可以keep 住傾佢地既新消息

有架你再搵下

要用個搵字真係好慘

如果多一兩集就好
7集咁短

挪威神劇 skam

冇wor 會出original sound track？
同埋想問amazon有公式書未？好似search完唔見有

係囉咁咪幾好....跟住駁翻落點搞掂牧老豆同春田老母咪幾好囉

我有睇到眼濕濕，雖然嬲咗成集

搵到啦

呢到之前田中圭唔好咁咆哮式講野
我諗我會感動d囉
而家咁有少少破壞氣氛

agger
睇完搞到我又開始懷疑自己喺bi

但結局一盤冷水淋落來....

絲打可以點扑到個男人喊.....

咪係囉，即刻直翻哂

絲
都叫有睇開

如果收返去第6集個音量 唔好咁激動
個畫面可能唯美啲

不過佢衝去攬maki係幾感動嘅
終於識做下主動

出ost可能會支持下
呢套啲bgm幾好聽

笑左

軒叔巴好衰
諗埋啲咁嘅野

帶眼鏡都好正

春田心諗:
我都已經跑到冇左半條命同你表白
就係因為你咁傻仔自以為是先搞到成年就咁冇左
依家仲係話同你一齊冇幸福?
真係激死我啦

你個名好正

呢度寫7月出書 但唔知amazon有無
以前啲劇會出sound track唔知而家興唔興
果個激情浪漫音樂太好笑 我想睇下有無機會聽到完整版姐

Skam 第三季
真係神劇

見到啲截圖就笑咗出黎
遣都好慘

見到maki喊 會想立即衝過去攬住佢 攬到好撚實個隻

冇對焦

想摸下佢個頭

難怪完全留意唔到

虛心求教

得1,2秒鏡頭
希望佢快d拍下新劇/戲

我都寧願買公式書
dvd太貴同埋唔值

最終回打情罵俏果到
（床上）春田：じゃやってみぃー絶対入んねぇから
同埋愈睇愈覺得摸到巨根個腦補係真

Isak同even
兩個都勁靚仔，劇情都好鬼正

夾到佢早洩再奶對Lin 摸全身再吸

心都up埋

巴打再諗落去小心真係中途轉基

唔值啊
為左個字幕我應該都係電腦睇算
有公式書嘅消息就勞煩大家了

我腐絲黎，唔撚驚

有冇人留意到kento拍大叔 好似越拍越肥

愛一個人是愛一個人 不是愛他的性別

日日食lunch返放工搭車都睇緊
真係數都數唔到

......唔通林遣都真係對住田中圭扯咗

試下冇 我立即淘寶刀片

因為同春田成日食炸雞？

對唔住，細佬冇問題啦

角度問題咋嘛 我覺得第一集某d鏡頭真係肥d

Kento係咪有套咩跳水男孩
好似唔是BL (????????) 但個feel so gay

冇錯 圭圭／Kento 討論區

我剩係見到佢真係好大波其實

目測大過千珠

死喇我又撈亂晒啲巴絲打

屌笑撚到我痴線

多謝我個食字之鬼朋友

唔緊要呀，因為真係好多巴睇
我係腐到入核心都爛埋既腐絲

童顏巨乳

好mean

數漏咗巨根呀

上下都有料

呢到好似好多紅巴藍絲

蝦佬

一定係真既 okay 一定係！！！！！！

決定換番紅字

好癲

Maki: 我除左係巨乳 仲有巨根係咪唔得啊

無錯！！！！！

咁係嘛

唔知係邊有fans comment 無論春田揀部長/千珠定maki都係冇胸

btw 圭圭個身真係好完美 點解個比例咁正

我岩岩見到 正想問你

係好正，著西裝好fit

我都有見過
好似又係啲彈幕
春田喺第2定第3集都有話千珠貧乳

巴表示同感
已攣

笑撚左
但千珠咁靚 冇波都okay啦

搞到要絲打你換返紅字

諗起之前一直話搞巴絲投票都搞唔成

每個人心入面都有一座斷背山

佢對腳真係長到痴線
又瘦
遣都都唔差呀
佢只係冇田中圭咁高

好想拍佢對波

無所謂啦
腐絲坦蕩蕩

kento係膊橫
心口又夠大

以後就係maki專用
唔怪得吉田鋼太郞都抽過田中圭水

今個post#20有搞呀

春田同maki要有身高差先正

冇見過Kento半裸 唔知
但係田中圭真係除左個樣普通少少 (其實都算青靚白淨) 副計真係完美

係喎
碌番去睇，好多巴呀

鋼太郞係抽晒田中圭全身嘅水
記得第2集副聲道講過話鋼太郞成日鏡頭內外都喪摸佢
仲要揀lin頭摸

咁睇maki真係好細粒
不過咁d衫先咁襯佢

有身高差真係萌

屌我都好想抽

嗚呀
仲要有鎖骨

矮先可愛

Maki 好可愛

難得佢肯放到咁開做戲
顏藝去到咁既地步通常係得搞笑藝人先做到
好欣賞佢

呢張真係好有愛

屌 FF到好多牧春牧扑野劇情
朕不行了

年輕結實既肉體
咁難得緊係要品嘗下

好小巧好想保護佢

屌 好想成為鋼太郎

maki其實都好巨乳丫，佢拖喼嗰幕側側地身勁大wo

嗚啊點解牧忍到唔襲擊佢

遣都都應該愈來愈完美架喇
佢地會一齊去做gym
真係好基情四射

夠鐘睇返第7集最後幾分鐘

好有愛呀
同埋田中圭套西裝係深藍色好型
kento好可愛

跟得多田中圭去做gym嘅成果

好sweet

所以最尾果集忍唔住襲擊左

唔夠喉
係咁ff d bl漫書常見扑野情節

開始FF真人CP的時間到了

其實kento佢地有無IG之類既野
好想follow

推倒加壓手真係好萌

同文幫到你

好想買個line sticker呀

點忍到 完美到咁

佢地2個咩都冇
不過田中圭有個人page
佢會自己up野上去
但要收費
遣都就唔知

會成為精神食糧

咩黎架

其實成套揀畀呢4個主角嘅西裝都好啱佢地
以後只能睇劇回味

日煲夜煲會唔會走火入魔

個個都好FIT身

太癲了, 撒一撤退

有收費既page咁攪笑

官方發售既goods之一
好多名言

成日覺得日劇d男人著西裝真係好好j

有都好啊 kento好似咩都冇
好想課金比kento啊啊啊啊啊

已經入緊魔

呀！！好可愛

我都想買
但一來冇咩fd用line
二來我冇fd識日文
同佢地用黎都冇用

我都ok多friend識日文，買左都用得著

好似而家啲日本藝人好興呢啲網

阿牧好正

少少甜頭都無

係好可愛
好多stamp都有聲

等D人整做tg sticker 係tg用

好驚深陷係BL到 唔敢睇

唔知會唔會有人製

有操開膊頭真係零舍不同
如果平日rush hour會見到身型咁正嘅男士就好喇

好想推介比你

仲要有聲 更加有興趣

腐神在呼喚你

「大叔的愛」結尾有衝擊性彩蛋？！
請期待明天晚上8點，愛奇藝更新的藍光版本，
大家一起以高畫質、高音質地來當柯南吧

「いいよね？」

話說，在最後兩人一起幫春田收拾行李那段…

兩人打鬧，扭在一起，
春田幾乎把牧攔腰扛起時，
好像碰到了什麼，想到了什麼，動作突然凍結

牧小聲地說「#いいよね？？」（可以吧？）
#請讀唇語！ #字幕沒有！

春田呆呆地點了頭，
說了個無聲的「#うん」（嗯）
#字幕沒有字幕沒有

牧馬上就抓住春田的腳，一把放倒他，
再壓制住他的手腕，人也跨上去

面對慌張的春田，
牧笑著說「我已經決定不要再忍了」
霸氣親下去

春田閉眼被親了大約4秒，
好像又不好意思起來，
把牧推開，
嘴巴上胡亂地說「你真的不要這樣喔」

牧有點寂寞的表情，可是非常美

看著心愛的人如此動人，
（春田這邊的表情轉折超讚的啊！）
春田起身把牧推倒，
以低沉動情的聲音說「才不可能呢」
溫柔地親向幸福微笑著的牧

【黑畫面】（砸螢幕）

【附註：「いいよね？」和「うん」的發現來自日本推友，期待愛奇藝藍光，明天來好好檢証一下，再看看還有沒有其他隱藏台詞與互動唷」

轉頭要再重睇睇真d

真心？！@#$！%&^？@#！～@！$%RU^IT&^%$@#！@$#%$^%&^%？？％4635746？

有冇入門級既同文推薦

sorry我講得唔好，我指睇到d stamp會好似聽到對白咁有聲

等5號一出即買

黑畫面=R18

講真我睇多幾次都好似發覺唔到 摩擦力唔夠

話說春田被maki推倒之前窒左機果下發生咩事
唔係佔緊上風架咩？

然後瘋狂轟炸friend

牧春民們覺得係春田摸到牧既巨根有反應，呆左呆

明明之前仲好內斂架

應該係摸到巨根

啲人話春田係sense到maki條巨根

等緊人TG整
但身邊都冇咩朋友瘋狂沉迷呢套野

睇咗2次先見到

屌 我係以為篇文講有返個kiss scene
太想要 睇字都睇錯

而家又好失落

惟有希望呢到有巴絲整啦咁 我完全唔識呢D

39:00-39:03左右

唔該樓上幾位嘅解答
我會得閒再煲下

我未睇,但如果真係有咪即係佢兩個日光日白扑野

要變腐女的節奏

春田田果個真係有聲 好正

嘩

其實段字只係將最後2分鐘用字描寫返出黎
我地都係唔好再FF

Viu譯得套差
唔怪得最後幾句我唔明

唔係淨係得夜晚先扑得野嘅

我仲未接受到發展得咁快
我好卑微咁希望佢地有French kiss已經夠

扑野無分早晚既

對住佢點內斂到

睇到x2

大家自動補返哂d內容上去

我都覺得VIU譯得唔算好,不過唔洗錢又高清又香港正版,有得揀都會多D支持

要金精火眼咁望實

我放棄,我睇到四次都睇唔到MAKI果句

講起上嚟 maki嘅內歛真係得個樣
第1集已經強吻左春田
明明人地畀你嚇傻左

呢個星期等大結局等得太辛苦所以開咗final cut黎睇
集集都係咁眼甘甘望住遣都
好靚仔呀嗚哇

其實對GAY黎講應該真係好平常?未必真係做全套,但身體接觸應該會唔少
所以話佢地真係好純愛

啱呀
好彩viu有買，見到田中圭用廣東話，日本個邊報導都有提下係香港，台灣，韓國掀起熱潮。Viu做得好呀

唔係唔想支持viu
但啲廣告多到我想打個mon嘅程度同想打編劇一樣高

玩兩玩就有反應 maki 真係曳

抖S進取年下
以前同主任一齊果時可能真係內斂D,但對住春田好進取

咁講到底呢套始終都係偏BL既Gay劇

好似話琴晚四點半就出左中字?要俾個讚
VIU好波

我終於睇到啦
真係有段做口型冇聲

Viu果邊39:00-39:03
試多次喇

我想問你地有廣告係用VIU個APP?
我用電腦web版睇係零廣告

主任超級攻 Maki點夠佢嚟
春田田個腦係80歲，邊夠精英maki嚟

人地忍咗咁耐 係時候架喇

好

Viu有d翻譯真係眼都凸埋 好似係自己幻想出嚟咁
好似返maki屋企個度有句我記得

我網頁版超多廣告
你係咪開咗ad block

我就係用web版多廣告到傻左
係咪要做會員先會無？

佢用個頭探熱果下我都嚇親
好強硬

我都係

好想有多啲佢地同居嘅戲份

我用app睇不過有付費
所以淨係開頭有廣告
睇劇中係無

屌,我完全唔記得左我有裝ad block
對唔住係我膠

你哋啲FF笑撚死我

我無呀,樓上巴打提一提我先醒起應該係因為我有裝ad block,自膠

ff緊佢地假戲真做 )

你睇多次
Maki係有口型無聲

可以出電影版就好

我覺得我睇到了 但我地唔係日本人有咩可能會注意到

好想知俾人cut咗d 部分係發生咩事

係,
摸到巨根之後到拉跌春田之前
影住牧正面佢做口型

出電影換編劇
唔想睇cctvb電影

我本身都係viu睇完再睇人人字幕
所以我已經唔知邊個翻譯打邊個了

我睇過四種字幕,VIU同人人同兩個唔知咩組
VIU都算係咁,出得咁快我覺得已經好勁

大家話睇口型果度
應該係剪片果個冇留意剪左入去 剪到有少少1999
但有糖食就得 是撚但

只可以講某d位佢地做到真係好細緻

主任真係好撚型
愛情係唔洗咁客氣架

其實係喺主任身上學返嚟嘅進取

唔識日文 不過見佢口郁郁就信了
依家唔怪春田推開maki

希望得啦
但最好都係拍sp好啲

好令人暇想

我想知
呢場戲kento痛唔痛？

佢地係痴撚線
你諗下連用咩杯用咩MEMO紙用咩洗潔精用咩飯盒都起晒底然後掃到無貨

你啱 跳舞果part以為睇緊皆大歡喜

14:44 好快做左口型

雪櫃都起嘛然後拉左Sharp落坑

無咗 睇唔到

好痴線 雪櫃都要買

哇你每集都睇4個字幕咁勁？

雖然第7集膠足30分鐘
但最尾部長同春田執紙
都呼應返第一集
表示部長放手放底

套野D SPONSOR應該都笑傻左,無諗過深夜劇可以癲到咁

最後果幕又撞落地 好慘

唔係呀 有時係咁岩,我一開始唔係睇VIU先,有時某D片源太LAG轉片源就發現字幕組都唔同

呢度真係咩痴線佬都有

好似話個雪櫃係左右都開得

14:44-14:47
你有高清版睇返差唔多呢段既片
牧真係做左好口型

喂呀今次真係唔係我痴線

為部長喊足成個第7集
最衰都係編劇

暗示左春田都係兩邊都得既雪櫃

我個重點：主任好man啊
要咁樣maki先feel到主任嘅激情！

部長最後同春田講再見講下,我覺得佢都好似就黎喊
我當時睇SP,春田拒絕部長時覺得好感人又係喊到仆街,吉田鋼太郎演技真係不得了

懷疑係kento同圭講既
因為下一秒要推人落地

主任連腿張開155度都可以做到好MAN

等我搵下先 呢條link比人delete無得睇

咁快有

又真係有D似!!!所以田中圭有做好心理準備!

個表情好有feel

其實最尾有一幕係佢地執返地下d紙 但今次好似掂到部長手指部長都冇反應了
我諗係對比返第一集
部長都好努力變返普通上司同部下關係

樓上有圖

係咪依到

唔該巴打
就係呢段啦

係第一集call back黎,加埋佢同主任天台對話,部長可以釋懷都係好事,如果唔係都好痛苦

佢有喊呀

雖然佢係做少女心既大叔 又完全唔會令人反感
其實呢套劇 望落好似其他角色都膠下膠下咁
但又會係短短時間入面感受到個個都好慘

maki扮咗成年
佢先扮返一個鏡頭咁大把

因為佢地都係全心全意地膠

只要春田田幸福 自己係點都唔緊要
好偉大

令人又愛又恨

以為係新野 原來依然圍繞住口形
自膠咗

每一個滇演員都真係好好
所以連佢地都好唔捨得套劇完

而家唔扑等幾時
巨根都準備好

再唔扑去左上海有排捱

巨根ready左成年大把貨

細細粒 嬌的的 好可愛呀

扑完更加不能自拔
話唔定即刻辭職跟埋去

我覺得我會為左主任開佢另外套gay劇

選角選得好好 加埋好完美

疑似被反攻 唔知巨根有無用武之地

主任其實都幾正
又眼鏡 感覺又奸奸地 又強硬派

主任的愛
Office's love

我睇緊

睇過有個mad係主任成全咗maki
然後遇到真正屬於自己既小可愛（隣の家族は青く見える）
呢個ff setting都唔錯

每個星期五夜機去星期日下午機返

星期一會落唔到床返工

啱啱睇 原來麻呂得21歲

結局有啲hea

我記得我係twitter見過,話日本地產星期六反而要番工,所以通常係放星期三同日 扑野既schedule好難就呀

主任啲位都幾好j架
邪邪地嘅樣但又對maki情深一片

結局之前我其實有ff唔通部長同主任先係真愛

千珠

兩套野個造型差好遠 差d認唔出係同一個人

好睇嗎？

諗起都正

我睇左幾集先認得出

咦係wo上次睇人整時間線佢地係放星期三
算盤打唔響

咁星期二放工飛
星期四早機返囉

巴打講漏咗
牧走咗之後「一年後」都好有tvb feel

Chings Phone Sex is fun too huh

睇返maki呢張應該成個page最多like
攝影師仲要影到靚咁多

Cybersex 都ok

呢個劇情唔錯 有得撚

同埋我見佢地地產好似休息日唔定?
第5集咪maki同春田出去玩
但舞香喺公司打電話比maki嘅

要唔要同第二間公司d人爭客打交

似係輪班？
第一集尾浴室強吻好似係星期六黎
所以佢地第二集星期日都返緊工

sp版劇情
對手不動產既年輕帥哥 / 童顏巨乳

佢哋之前出咗個非賣品膠file
未結局前喺拍賣網炒到4萬7千yen
今日成交價就得返萬5yen

痴線

個File係咩樣嫁

主任嚇親個表情 主任都好好j

おっさんずラブ クリアファイル

其實幾得意

好正喎個file
500yen我就買

又要自己搵公司印

幾正喎係咪啲宣傳品黎

btw巴打個名

最後一集唯一既樂趣就係J遣都bb既顏同演技

睇完火花即刻追呢套先

final cut最後一集都有喊戲
不過當然冇大叔的愛呢一幕咁好睇

app版web版都有廣告

林遣都喊得令人好動容
好少男人喊得咁楚楚可憐
好想保護佢

呢套Kento又係做Gay？

普通日劇一套
唔係話難睇但唔突出
係覺得龜梨和也有啲唔知想點之外其他都ok
遣都嘅戲份唔係好多
但集集都有出下鏡

佢做喊戲真係冇得輸

好似真係第一次覺得有男人喊得咁靚
好想攬攬佢

我都覺得個故事麻麻
話說每集中間好似都會有啲五分鐘到嘅小短篇
有幾個都係佢做主角

眼大真係著數好多

呢套冇感情戲
有少少重要同埋比較有良心嘅配角一個

你個名

內頁係春牧就出1000 yen

我反而想比佢攬住

用盡方法想成全佢地扑野

內頁係春牧春我買十個

係咩??!!
喺邊度有得睇

耕開有人爭

之前咪有個剪輯整咗個前世今生囉
仲有床戲㗎

我諗起另一個同音字

笑鳥

我見到你個comment番番去睇個名 笑左

笑死
連幾時扑野都幫佢地諗埋
使唔使幫佢地諗埋體位

果段雖然好好j但學彈幕話齋突如其來既床戲令人措手不及

呢pair我OK喎
年紀經歷都match

定係姦?

我都有諗另一個同音字

大家都畀啲死𡃁仔飛左
所以一齊共度餘生

體位呢d官方其實暗示左

爭開有人姦

主任食開幼齒㗎

官方，牧上 (女上) 不好嗎？

好刺激呀第一次就玩呢d

睇黎要loop下最後5分鐘
果幕我睇咗直播1次熟肉2次咋

位呢d好死
隨時轉都係情趣黎

exactly

兩個都係高層
同埋部長少女，主任man攻啱啱好一凹一凸

真係睇親都會由心甜笑出黎

體位示意圖：
春orz
牧ovk

其實我完全唔明點解部長會咁擅長做家務
正常日本男人點會叻到咁
起碼我公司d架一無老婆係身邊就好頹

救命
其實我真係當呢套劇係純情小品
見到佢地咀咀我已經覺得好夠

死喇我睇唔明

我都唔明
係咪我想像力太差

明明夫人已經係正宗日本師奶
部長應該唔洗憂呢啲
可能由細操到大
所以滿足到主住潔癖！

我明春唔明牧

我懷疑係打橫睇

但我都係唔明.......

其實有可能係為咗個鏡頭專登練返嚟
kento成日都為咗拍嘢走去練新技能
跳水剪頭髮切菜打鼓漫才跑步打拳

屌
咁都諗到
笑咗

但部長連煮飯都包埋
可能部長婚前都係好似maki咁既管家型

遣都打鼓好撚型

都係既
但其實我好奇既係角色設定

今日一次過睇曬7集
Maki真係好撚正啊屌！！！！！

轉下地點都正 最好係廚房發生 maki 著住圍裙 然後

完全抽離唔到
都接受唔到睇佢地既其他戲

一開始話冇左牧又過返d 好爛既生活，之後部長乘虛而入依個設定都仲接受到。
但之後竟然連工作都好過之前有冇可能！？ 姐係同部長一齊仲好過牧！？
然後點解大家突然將部長同佢同居=佢地交往中睇得咁自然？
牧明明知道春田一定係唔識拒絕所以同部長結婚，但佢又唔阻止，發生咩事？ 所以佢果句：我只係想受到更多傷害前離開 係講得岩。但咁就搞到牧人設變左做個自私鬼

如果個故事可以改成冇左牧，春田日日都過喪屍生活，就算部長係度都係咁。之後部長乘虛而入話要結婚，而春田話要考慮下。到依一刻牧就出現想鬧醒佢知唔知自己做緊咩，而春田俾佢鬧一鬧就更加嬲佢自己單方面分手，就嬲起上黎要同部長結婚。之後就跟返第7集咁，到要kiss 果刻先醒覺最愛牧。
可能都好tbb , 大家一齊諗個最好結局丫

有無大師可以啟發下我

邊套劇有打鼓睇?

呢啲純愛劇我唔係好鍾意ff佢地扑嘢
感覺好破壞個氣氛

別嬪小姐

我鍾意睇佢地既日常生活，食下飯，行下街咁

第....三隻腳?

屌 痴撚線

煮下飯仔襯下衣仔已經睇到少女心動

真係好想知編劇係咪腦裝屎
人設崩到山泥傾瀉咁 又唔連戲
真係唔明到底千珠部長maki中意春田d咩
春田個人設就係世紀渣男
睇到千珠同maki一齊大叫個到 覺得不如千珠同maki一齊好過啦

maki真係好好好好好得意 瘋狂j Kento
不如maki唔好要蠢田 等多幾個鐘 我嚟搵你

但偏偏連摺衫都唔識

官方點暗示體位？

151集

我終於明喇屌
但同樓上講嘅一樣
我都唔係好鍾意FF佢地扑野

個look我有d接受唔到

裸體圍裙?

其實佢現實係春田嚟
冇自理能力又冇時裝品味
反而kei現實原來係高材生嚟

牧有野伸出來
而春田係凹入去嘅

係咪用咗stop ads chrome

咦你轉翻紅絲喎

絲打開始接近我諗緊個畫面

佢真人好似好毒同靜
唔match個靚仔樣同埋劇形象

甜圭就真人似係多friend social玩得嘅Type

睇黎我係想像力太貧乏

dl 左火花同愛上有機男

業績好咗都可以理解既，話晒有部長教路

我心目中最理想既結局係春田同牧分手後，春田媽返嚟探佢察覺佢有唔妥，之後發現佢同牧既事，雖然難接受但唔忍心見到佢頹廢落去，鼓勵佢去追返牧

之後春田發奮學做家務，煮嘢食之類，同時向牧死纏爛打，牧受感動，喺翻埋一齊

所以現實入面Kento都比圭圭呢種開朗Type吸引⋯⋯

係，上面有巴絲提過我我先醒起我有裝，自隊十粒膠
轉番廢事以為我係直巴

點算 睇完套大叔我係咁諗埋啲咁野

why not both

扑完就生活，生活完就扑

嗚呀

其實maki唔係gay既話真係千珠鍾意嗰type

kento會唔會傳說中既佐助型毒撚

你巴定絲先

巴就..... (but you are not alone bro )

講咩
扑都係生活嘅一部份

俊男美女都幾match

Maki又係全能管家
結果佢竟然鐘意春田而唔係Maki

不過maki就算係直千珠都唔似係佢杯茶

性生活美滿
感情都會美滿d

(原)直巴
(現)???

有樣就ok架啦

不過千珠又好似從來冇對牧心動過
可能佢果陣心裡面已經有春田田掛

套劇營造咗浪漫既氣氛
覺得成日扑搞到成件事好淫賤

I KNOW THAT FEEL BRO

每個人心中都有一座.....

我覺得最理想應該係要過到maki爸爸同春田媽媽果關
然後大家解開到心結再喺一齊
而家唔知似咩樣

但係kento對住圭都幾多野講
真係好鬼sweet

可能好早就知佢係gay
gaydar好勁既千珠

你係巴?

如果好似結尾少少暗示都ok嘅
太多就真係唔好喇

咁Kento唔止得樣既，佢演技真係好細膩，近年來俾到我呢種感覺既後生俳優得佢同窪田正孝

係呀
同你差唔多嘅心路歷程 )

佢地2個有自己嘅channel
我都冇諗過遣都喺副聲道咁多野講
明明個個都話佢係毒撚

要睇扑野大把同人文慢慢ff
好似結局播完開始多左春牧文

friend過打band
好想佢地可以係其他番合作
唔洗做gay角，做下普通配角都好開心

我覺得係佢開始做返家務同部長又鞭策佢
咁自理到可能自然就連做事都條理左就業績會好左

我覺得呢樣野佢同牧一齊耐左都會做到

求link

直頭係大量湧現

佢唔識幫自己打扮㗎
佢話想當年如果冇個同學教佢gel頭幫佢襯衫的話
應該冇星探發掘到佢出嚟
同埋有一期佢太瘦 有啲恐怖 瘦到好似吸毒咁

不過kendo啲角色好似唔係gay就係毒撚，再唔係就係sad角

有無啲正路啲嘅

佢地真係好夾 完全可以接到對方想講咩
係愛呀哈利

上個post有巴絲post過似係佢casting嘅gif圖
話自己169cm 48kg重....瘦到癲咗
我鍾意而家佢呢個身型多啲

希望黎緊呢年俾多d機會佢，唔好再局限呢兩種類型啦

我都係Lofter睇
好多肉

佢應該係慢熱同唔多social嘅人嚟
要一段時間相處先會fd到

kento得169咋咩
睇落完全唔似

我都覺得係
主要應該係時間嘅分別
雖然唔想承認
春田田始終同咗部長一段長時間
而同牧只係好短好短時間

都係人夾人姐
咁岩佢地2個撞埋一齊就擦出愛火花

果陣好似15,6歲
張gif圖寫
而家官方好似係173

依家應該長高左 wiki 寫173

佢好似不嬲瘦底
依家跟左圭周圍食幸福肥咁咪幾好

世上的另一個我

就算而家都唔似只係得173
因為佢身型都靚

呢個都好大個bug

覺得成個故事時間上快得離譜
全部野同埋咁多pair都係一兩個月內發生

（無視一年後，唔當佢存在過 ）

應該喺呢個圈子耐咗有做下運動同gym個身型好睇咗
跟圭食完野再去做gym

知前有巴打定絲打分享過kento露股果套劇
果度睇到佢係幾瘦

佢同田中圭對腳都勁瘦勁長
真係連女仔都好羨慕

佢不嬲都好瘦 但出道頭嗰幾年真係零死角
係20歲後開始面形有啲稜角冇咁好睇
反而宜家塊面有返啲肉睇落健康咗靚仔返
雖然仲要就少少角度

我可能太遲鈍 春田去追maki果陣算唔算第一次表白呢

田圭第五集買衫然後擺pose張相，腳腕幼到好似條柴咁就黎斷笑左
其實應該係對鞋問題

追住帶帽嗰段都算係

maki個膊頭真係好強勁
著普通長袖衫就會覺得好似係準備攬住人嘅溫柔男友

同好 我之前覺得正孝樣好mk毒友
但睇咗為了n同死亡筆記本覺得佢好正

都係嘅 春田默認左自己男友嘅身份
如果好嚴格嚟講 春田好似到第7集先同maki講我中意你

同棲生活 拍嗰陣佢19歲
係瘦但塊面都係零死角
呢套算係佢轉型作嚟
同埋個人好鐘意呢種講人性黑暗嘅題材
btw kento早兩年拍不完美丈夫都有露股

係
次次見到maki個膊頭都好想挨落去

kento真係好好J啊
毒毒地 一股清泉

我勁鍾意佢做月！可惜個7頭L破壞左劇版
為了N都好正，不過劇本最後好拖睇唔落
最近睇unnatural 可能唔係擔正，發揮無咁搶眼

講起呢套唔怪得我一路都麻麻地山崎賢人
係因為呢套加個排佢曝光率太高

unnatural 好睇
好似又係野木亞紀子
不過focus果然係井浦新同石原

毒毒地真係好萌

套死亡筆記我睇咗半集頂唔順棄咗
一來覺得佢唔靚仔
二來覺得個節奏好怪

unnatural超好睇
集集都好驚喜
條主線都好好睇

窪田正孝套僕たちがやりました我都有睇
都做得幾好嘅
不過睇睇下focus咗去新田真劍佑
真係好靚仔

真劍佑之前喺苦中帶甜的滋味同kento曖昧
又鹹濕對話 又教佢青瓜正確用法

btw傳聞真劍佑14歲嗰陣喺美國同人生咗個女

月做得好好 本身對山崎賢人無好感
L又做得成日chok嚟chok去
Unnatural男女主角太突出就唔係睇正孝
是我們做的都做得好好
真劍佑係靚既 但吸引唔到我
但角色係做得好好

第二集已經知佢基仲要中落去？

其實maki應該都係好硬頸嘅人嚟
唔似春田講兩講就會就範

佢係唔靚仔 但做到最後死既演技

點知就範，攣埋添

啱啱先睇完
好嬲啊啊啊啊啊啊！
春田好撚垃圾啊！自己想點又唔知！最後所有人都俾佢傷害過，自己就最開心
呢個世界真係唔公平㗎喎，咁嘅人咁得人鍾意
牧之前又話喊住搵返佢都冇用，依家咪又係照食！

部長講佢取消酒席嗰吓真係心都酸鳩埋
明明春田同佢一齊嗰陣，個人係向好嘅方面改變，即係佢哋之間係有啲好嘅互動，但係最後都係俾人飛
不論年齡，唯才是用啊！
我之前都擔心緊會唔會將部長同主任塞埋一齊，如果佢哋真係一齊我打爆個mon啊
明明部長就係鍾意啲可愛系嘅人，依家主任根本唔撚關事

仲有嗰個鬼佬！！！好明顯佢哋言語不通啦下化！搵個識日文嘅係咪咁難啊！

唯一鍾意嘅真係得蝶子嗰part
嗰種年齡差之間嘅戀愛感覺做得好好，好sweet好可愛

同老公一齊由開頭睇到攬住枕頭笑到第6集一齊喊

第七集係咪有副聲軌聽？係邊有得聽

七冇呀，得二六有

究竟依到幾多藍字紅絲紅字藍巴
heshe/hehe/sheshe
睇到好亂

舞舞都好
個角色好正 笑聲又頂癮
估唔到佢到最後有著落

蝶子真係好好戲
一個眼神已經演繹到同部長30年既感情
部長出黎宣佈自己俾春田飛左果下
蝶子企起身果個表情睇到我喊

得2,4有

係2,6 sor

其實第六集應該做加長版，春田講完嗰句：「第二天阿牧收拾好行李離開了家」，之後就接橋上Maki拖住行李，春田追出來表白嗰段戲，絕對係天衣無縫，連對白都唔使改，仲要唔知點解咁啱屋企有件禮服著埋出去向Maki求婚 （令我諗起101次求婚結局女主角著住婚紗去地盤向男主角求婚），根本無需拍第七集。至於春田媽Maki爸千珠等問題留待SP或電影版先交待返。

唉，頭六集都寫得好好，最後一集好似趕收工咁，又好似夾硬迎合maki 派觀眾寫到佢兩個一齊咁

但老實講如果係部長End一定屌晒鬼

如果部長end
直情出碟後續所有都會罷睇罷買

有冇人最後係期待千珠同春田係一齊??

聽聞其實本身有9集
但第一集個收視太差(2.9%)所以cut成7集

成日戲最差嘅演員係最尾個鬼佬

牧條巨根係壓住春田個陣垂左落來？

牧企喺度 ovk
春田跪喺度 orz

千珠係最慘個個

Sosad 冇諗過呢套野會少人睇
明明咁大迴響 或者係第一集有D cut cut左出黎D人先開始睇
可能結終都係小眾野

雖然深夜劇嘅收視一向唔高
但其實係純粹開頭第一集個收視衰咗

睇睇同一檔嘅日劇收視率

source:
基本上大叔的愛個收視率係愈來愈好
其他劇係時好時壞
我覺得一開頭佢地個宣傳係已經做得好好
例如電車廣告
仲要有sp版口碑
係唔知點解一開播撻Q
搞到而家咁嘅局面
如果啲膠層睇埋第2集收視先落決定應該就唔使cut
btw我覺得如果最後一集嘅收視過4%
拍sp甚至電影版嘅機會應該會大啲
連續2個星期twitter個trending排行都世界第一真係好勁

睇第五集結尾完全覺得係神作，睇結局以為自己睇左另一套劇，真心同樓上一樣，覺得恨鐵不成鋼。

見到有少少人留意主任，推介返
同大叔的愛一樣，黃色Viutv有得睇
鄰居家的月亮比較圓

裡面主任同 我想吃掉你的胰臟 男主角演情侶
雖然係副線，但係好甜好暖好真實既BL故事

送上劇照

原來佢係主任？我睇晒成套劇都唔知佢係同一個人！

部長end根本唔合理，頭六集春田都係抗拒部長，好彩編劇未癲到寫部長end

其實係編劇無視咗春田六集以來既成長
頭六集入面試過主動爭取牧，又試過拒絕部長
去到第七集呢啲成長全部冇晒

中毒太深 夢見自己同牧春打麻雀

春田直頭係用一個星期成為智障
鋪左咁耐佢開始成長
突然燒壞腦咁大倒

絲打唔好做第三者

港式定日式

煲左4集
呢條線最好睇
主角條最悶skip來睇

各位早晨
人生無左大叔的愛既第一個星期一

港式 第四隻腳仲要係我阿媽

好失落，冇野好期待嘅禮拜一

今日會loop返第5-7集回味吓

對weekend都失去期待個下慘

唉...........不要再説了

好空虛......重要番工

Agree 有兩個女果家人都仲好睇D
主線勁拖 愈後愈悶
主任呢條線最sweet

主角第一集已經好悶係醫院講左好耐
深恭d戲屎到唔想睇
果時見佢主角所以無追

好空虛
琴日已經由1-7再睇一次

係搵到人生既新目標前 繼續係度叫住春先

失去目標星期一
寄望下官twi再出下相啦

新post lm

我都係咁諗

最終回收視5.7!!!!!

火花 好悶 有無講邊到先到高潮位
佢d 搞笑梗 我真係睇唔明...

由第一集2.9上到5.7

D梗真係笑唔出 主要睇劇情 由第四集開始會入肉D
遺都係做得幾好 而且好萌呆

唔該絲打 我會繼續睇落去

唔係星期二先出收視咩？

今朝起身變到好空虛

咁快出咗

唯有不斷重覆睇最後果part
唔知要大家要叫幾耐春

好耐未試過咁緊張一套劇嘅收視

好空虛 好似唔知點解返工咁
聽返Revival又覺得d歌詞係講緊我對套劇既心情
我都唔想忘記啊

EP1 2.9％
EP2 4.2％
EP3 3.8％
EP4 3.5％
EP5 3.9％
EP6 3.9％
EP7 5.7％

收視咁好，應該有sp/電影啦
其實最想佢出第二季，但感覺未發掘既內容不足以支撐一季

換編劇唔該

我就係驚大結局收得 個編劇出嚟攞彩 食住個勢拎埋sp2/電影版編劇嚟做
一諗起第七集多出嚟嗰班特登走黎睇結局嘅觀眾見到呢舊屎係咩心情就覺得

春牧婚後生活+外遇疑雲
當然最後要HE

我地做得編劇了

可能最尾幾分鐘瞬間收視可能唔止5.7%？b站直播都有接近15萬人睇

唔會計海外啦

好開心收視升左咁多
覺得終於對得住演員同工作人員既心機同付出
希望有SP啦

第六集明明咁好

快啲宣佈出後續啦
人生冇哂意義

如果你明啲搞笑梗 德永一早紅咗啦
套嘢係講夢想中掙扎10年到最後放棄
其實睇完會down 主要睇kento演技

我知，b站咁樣播本身都應該唔合法，都冇買版權

Kento有無套唔down又好睇既可以睇
尋日望左講佢係解憂個結局既文字已經好撚唔開心

刷viu仲好

望住春田明明鍾意maki 但佢自己唔知道果下好好睇。

可能一開心佢真係唔想冇左個朋友，但你會見到佢愈黎愈依賴maki
有個位千珠同麻呂交換電話，如果春田係鍾意千珠既應該會好緊張唔想佢地交換。但果刻佢係問maki 去左邊。

之後以為maki 同主任一齊，佢打擊好大，但佢都唔知自己點解咁大打擊，依下又好好睇。

一定會 同埋在情電視台應該都唔會飛起編劇

我都想知
睇kento d訪問節目啦

我睇左個都係睇佢好內向咁做訪問
個個仲要係訪問佢班中學識落既朋友
催淚訪問黎

佢之後可唔可以接開朗d既劇

荒川爆笑團/replay & destroy
睇簡介呢2套應該ok 雖然我冇睇過

搵唔返上面個comment 解憂果個真係sad撚到爆

呢d節目次次都想整喊kento
不過你講個個訪問我睇到喊咗 特別係講佢朋友放棄咗音樂

睇文字都已經有一種因為太sad而不能只有我一個見到既感覺
(Sor9)

後面仲要講埋佢呀媽
擺明要整喊佢

第一集尾段牧春先開始有多啲交集，前半部份冇乜野睇，我諗係因為田中圭同林遣都嘅化學作用先令到套劇hit左，所以第二集收視增加。本身如果只集中講部長點樣追求春田田，感覺只係一套鬧劇，起碼我唔會睇到最後，係kento嘅演出令我上癮，可能好多觀眾諗法一樣？

有啲想睇後面個套前提要有source
荒川應該搞笑但感覺無咩人特別推薦咁

agger
春田心路歷程既轉變係呢套劇最引人入勝既地方
由一開始覺得牧呃佢，到三番四次留住牧，出櫃，見家長，連佢自己都解釋唔到點解自己會咁做

最垃圾個集最高

係
喊到癲咗

第六集尾影響太大

如果後輩呢個角色係本身sp個個演員做
我諗我會睇 但得罪講句會當純搞笑番
kento既魔力在於真係令人覺得有牧呢個人存在
不自覺為佢應援

down個大陸app"第一彈"
好多kento拍嘅劇同戲都有

荒川都幾好笑
山田孝之同小栗旬好撚正

（當年睇係為左山田 ）

好似話收視低係題材敏感
部分人怕比人知佢有睇 唔敢光明正大開電視睇
反而偷偷地上網睇

我估係男人

其實睇咗一集replay
好新穎嘅題材同拍攝手法 實驗味好濃

荒川同replay都好睇啊 輕鬆搞笑向 可以用黎轉換下心情
覺得荒川個故事會再吸引啲 搞笑得黎又有感動位

點解主任呢個樣charm咁多

sp嗰個演員唔夠靚仔
同埋佢拍完個sp之後好似冇乜聲氣咁

呢套我都有追
主任演技好好，同樣係gay 既角色
但兩套劇真係兩個人黎咁

大叔裏面主任都無便裝
睇大叔初時都認唔出
下季又有主任

無眼鏡瀏海唔同差好遠

同圭圭共演果套？

見到有分析話大叔一年前已經打算成全春牧
因為見到春田冇左牧變左成pea泥咁
明白到牧對春田既重要性
所以佢只係照顧春田，教佢自理，令佢工作有進步
而唔係好似之前咁做愛心便當，死纏爛打表達愛意
佢想春田可以做一個更好既男人

至於求婚係因為春田要調去上海
佢知春田唔會主動去爭取牧
於是做場大龍鳳求婚
逼到最後春田直面自己既感情去追返牧
所以最後佢冇遺憾，只係有快樂既回憶
😭

我覺得唔會 部長冇取消婚宴其實都叫內心有1% 希望
希望春田真係愛佢

係！有劉海、鬚，好睇好多。完全唔同feel，演技

有無咁痴線呀
大家唔駛幫垃圾編劇兜喎

佢唔係話取消左婚宴咩？

我諗佢當然係想春田同佢結婚，不過由開始已經知冇可能
同埋封信寫遇到你真好，好似暗示離別咁

反而唔想收視咁高，反正口碑（除咗最尾嗰集）有目共睹

德尾浩司條撚樣肯定打哂飛機話最尾嗰集寫得好

收皮啦，諗到都覺得噁心，咪撚搞鳩埋電影版呀

但係睇返又好似係喎
部長教佢煮飯同洗浴缸
比著以前佢一早做好晒
點使春田動手做

仲有春田驚部長追佢架嘛
但係春田話自己冇同部長拍拖
佢只係接受部長照顧先同居

苦中帶甜的滋味

主任上連登

下季邊套？

我淨係知有套係
主任(真島秀和) 演丈夫戴帽
春田(田中圭) 演佢老婆既情夫，有床戰

KENTO仲有咩劇好睇 又多戲份
完全迷上左佢 7集真係唔夠喉
睇完依家好空虛

又不倫

我都想知

我反而覺得係春田自己主動做返好

拿其實如果佢將
春田變爛泥，部長照顧佢教好佢
呢一段講詳細少少，變做一整集(雖然無乜人想睇)，大家情緒上應該較易接受春田接受同居、求婚。

但佢五分鐘濃縮旁白式表達呢段，真係睇唔到春田有智商。

反而春田對千珠既感覺，如何拒絕佢，完 全 無 講。最後求其塞個人俾佢，呢樣先嬲。

可能日本人崇洋？所以俾個洋人千珠，就覺得係對佢好好？

蝶子麻呂呢對好pure好正

如果咁睇春田田好似冇咁罪孽深重

原來春田都有做口型😂
點解套劇咁多細節

其實部長個人設已經輸在起跑線，以愛之名，拋棄共枕三十年嘅糟糠之妻（仲要係一個性格超好嘅美魔女），冇好好處理到對方嘅感受，一直都係妻子自己堅強承擔痛苦，反過來支持丈夫。就算部長係一個年約四十成熟多金嘅超級型男，我都唔會愛上呢個角色。

+1
唔好幫佢兜，咁樣偉大到太過分

田圭拍不倫床戲拍到俾日劇po d人係咁小

好勁
呢個檔嘅日劇黎講收視算好好
我仲以為最多得4.5%

Twitter另外有人放咗新聞

其實佢自己都講明套劇冇內涵冇劇情
叫人睇佢食完嘢食人妻就算

同埋我唔覺得佢有教春田做家務嘅鏡頭喎
洗浴缸果陣春田都唔喺隔離睇住
我覺得只係春田生活質素上提高返所以佢可以專心工作先有返好嘅業績

未拍都已經比人小啦
果邊個個都話大叔的愛呢套戲好煩膠
尤其覺得田中圭咁樣衰都比人吹奏搞到好憎佢唔

其實最尾都係部長做晒所有家務 部長最多都係話春田一兩句

下季有圭同主任果套叫double fantasy
水川麻美做主演
講佢不停去勾佬
冇記錯嘅話主任好似做佢老公

係好甜
但劇情都搞唔掂學咩人講細節位呀

冇咗期待星期六嘅感覺
個人即刻好失落
唯有上嚟同咁多位巴絲打一齊叫下春

好似有教佢用清潔用品同煮野食
春田都話因爲部長佢有好既改變

雖然有齊春田主任但呢個劇情

係
所以我係為咗主任同田圭而睇

幾好呀
主任連續兩季hehe
睇下正常d呀

呢個人設好似無機會睇主任個body添

日本劇集收視 幾多為高?

圭又搶主任既人

突破盲腸

主任好慘

木村嘅年代最高果啲有30 40%嘅
而家過20就好高
所以松本潤嘅99.9%算好高

咁要睇番同時段之前果幾套大約收視係而睇

又要虐主任

犧牲當做例行 我慣了傷心

咁睇 大叔的愛 收視 普通?

唔算多人睇
不過深夜劇同黃金檔比又好似唔太fair嘅
都可以學樓上咁講參考果個時段以前嘅劇

深夜劇過5算高啦
月九劇codeblue呢啲都係得十幾
破20已經擺得上神枱 好似係

以家過15都好勁

unnatural咁好睇都係平均得11%左右

大家唔好忘記呢套係BL 純愛劇
呢個收視加呢個網絡熱度已經超哂班

加上未必個個敢係屋企開大部電視俾屋企人見到

好多人都用手機配信睇呀

如果佢出牧春週邊應該好多腐女爭住買

原來已經開到6仲要推咗咁多頁

貌似做廢柴老公，唔想睇

可唔可以期待有劇場版，死忠咁多，應該好多人會買戲飛入場

相比起佢地唔想屋企人面前開電視睇，應該更加有經濟效益

唔開冇得發洩啊
好空虛
呢個post完咗都要開kento/甜圭的愛

我想要SP 劇場版香港唔知有冇

SP好啊
唔洗心掛掛等香港做電影

同想要SP
不過諗緊做正劇之前已經有SP
唔知會唔會再有

有雙位數已經佳作啦 依家好多平均都過唔到10
深夜劇5.7高啦

我覺得點都會有 個編劇咁沾沾

田中圭同林遣都都彈個劇本唔得
全靠演員自己既創造力
同埋幕後工作人員既心思
套劇先可以咁多人鍾意

但SP無得課金，睇戲有得課
香港會上啦，好多日本電影

其實圭圭都唔算樣衰啦
佢係成日同女人有床戲所以乞人憎 又老是常出現
但老實講佢雖然老時常出現 但我今次睇大叔的愛係第一次留意到佢

成個劇組同演員都好到爆
就係一粒老鼠屎累全家
屌

其實我第一集睇覺得佢樣衰
之後先愈睇愈順眼

我覺得佢係典型架仔樣，著西裝幾好睇（好睇過林遣都）

香港就算上都肯定唔會同步
點忍

咁其實第三、四、五集都幾好，第一、二就夾硬塞返sp內容。

第七集可能眼高手低啦

另外導演集集唔同，個表達手法都有影響

飛去日本支持
好瘋狂

本身已經老是常出現
仲要多個向井理出嚟影分身

咁係因為圭圭副計好

我覺得如果係得七集咁短
有D位可以縮短D
例如蝶子捉姦唔使拖咁長

佢身材真心正
佢係一直都係咁fit
定係呢排成日拍床戲先操

我覺得係呢套劇特登唔執田中圭個樣
其實佢其他劇執正D係ok架

我都覺得春田唔算樣衰
反而落合我就真係唔太中意
佢演技又嘛嘛
所以唔太中意睇sp
p.s. 林遣都真係太靚仔 所以對比好大

啱啱睇完SP
反而覺得SP雖然得一個鐘但係個劇情尚算自然，好過個垃圾結局先

落合樣係麻麻不過好笑過kento，聖誕老人嗰段好好笑，當然overall kento正好多

得一集 中間好多節奏都好掌握好多
係呢個形況下埋牙之前先諗起後輩其實好合理
過一年 仲差D結婚就

SP係春田無啦啦諗起落合嗰段有啲怪，其他位其實接得好自然
正劇前面幾集有少少位唔自然但係都係小瑕疵，但係個第七集簡直係大敗筆

遣都實在大屈機, 即使個結局咁多缺陷, 我都係鐘意劇集>SP

劇集甜好多
其實除左大結局崩左啲之外
都好睇過SP
SP 最後春田個反轉好夾硬黎

啲人覺得佢樣衰可能係比佢啲顏藝影響咗

雖則如此

大結局都唔止崩少少
直程係嚴重崩壞

其實顏藝幾得意

btw佢正劇個look好過SP好多

kento有巨乳好正 特別係第七集 好想大大力推落佢心口

揀劇集版真係好大程度因為遣都
仲有佢同田中圭既chemistry

我已經接受左個ending

如果做多集/時間做長D交代得好D會仲好
例如比牧拒絕之後春田點頹只係用os交代
如果拍多少少咁部長介入同居就順理成章好多
仲有春田拒絕千珠同埋春田媽條線埋到個尾又會好D

其實比多15分鐘交代返就好

近期香港都追得啲日本電影好貼
好開心

呢度可以投2018最喜愛男女演員，我投左Kento

春田媽真係 從此無返屋企

不過希望春田媽、牧一家會係劇場版出現同埋尾

仲有主任可以搵到個人，不過不接受係部長

我覺得一出結婚就兜唔返啦
點reject個婚禮都會覺得春田好人渣
同埋無啦啦結婚都好odd

呢個係邊度搞既投票？

票投林遣都

試左可以同時投兩個人！投田中圭同kento

我而家開始睇遣都有份拍嘅電影原著

其實營業部仲有2個男職員
主任同部長一人一個啱啱好

希望sp可以交代返
其實春田去上海都有故仔可以寫

可唔可以唔好
可唔可以請主任上季套 鄰居家的月亮比較圓 個男朋友來客串，平行時空概念

其實係渣左
不過如果逼到春田埋牆可能佢就得過且過
佢唔會去諗自己愛牧

應該只係普通人整嘅網頁，投票人數都唔算高

唔一定
第四至六集都見到佢慢慢主動緊，其實大可以用其他方式表達佢想追番阿牧

其實佢有追，係牧唔比機會佢
除左公事唔同佢講其他野
佢先比牧打沉左
試過聯誼都冇用

所以先話大結局個設定有問題
阿牧對春田嘅態度好奇怪

又想佢追千珠，呢一年又唔係無contact都知佢無追到啦
跟住部長追又唔stop佢，繼續放棄mode

最後機場無啦啦又復合返，完全格硬來

仲有乜公司啲人知道春田同部長關係咩，點解大家咁自然

我反而係未睇之前覺得Kento個頭型有D ET 同埋個屎忽下巴⋯⋯
不過人係唔會淨係睇樣 佢既魅力實在太勁 做戲又好
真係會令人淪陷

我睇之前仲心諗點解換走左落合 而家好滿意
呢套野唔可以冇左Kento

忍唔住搵返呢個comment出黎正評 講得太好
睇住佢慢慢不自覺淪陷真係好爽

愛一個人 自己根本沒法控制的感覺 太爽

就好似我無法忘記maki一樣

我覺得係maki 唔想自己受傷害
第七集佢自己都咁同千珠講
最後春田確認maki，示愛同求婚，佢先有返信心
好似係

如果話牧知春田冇同千珠一齊
而部長只係照顧春田
佢認為春田仍然有機會同女仔結婚
所以佢亦冇主動想追返春田

但係後來春田答應同部長結婚
佢同千珠係天橋個段對話
點解要揀部長，仲要同佢結婚
其實牧從來冇諗過春田會揀男人
所以佢先聽千珠講想約春田出黎講清楚

到最後復合係因為春田親口講鍾意佢想同佢一齊
因為春田係呢段關係一直好被動
同埋佢係直男
牧一直都好冇安全感，驚累左春田
依家春田咁表白其實釋除左佢既不安
所以一定會復合

至於同事態度
由春田出櫃佢地已經好支持

同事冇個正常

媽呀佢真係好正

火辣辣

樣呢d好主觀，fans buy咪得

成套劇啲人對gay好接受
可能係平行世界嚟

現實中難聽D一定俾人歧視+排斥
然後迫走你

我都係 漸漸開始討厭無法控制內心的自己

笑到仆街
都都醉咗好可愛

點樣爆到咁高音....

但個office差唔多一半人都係gay😂

人肉變聲器

如果連同事都有線
開多3集都做唔晒

主任同maki呢個scene拍到個佈景爛咗

主任真係好大力

其實係部長出來講bravo，大家先跟住拍手，表態話支持，會唔會其實暗示大家都係附和老細立場

可能我諗多左了

想睇武牧前傳

阿牧同春田扑野kiss嗰幕地下有無爛

唔係啦 春田田之前話佢個fd比同性錫
主任同舞舞都冇乜野 仲好歡樂咁

仲有頭幾集春田田同千珠講部長鍾意佢 佢都好贊成

可能成個set震散咗

其實班同事
主任本身都係gay
舞舞鍾意八卦湊熱鬧
後輩覺得愛情與年齡性別無關

佢地真係冇所膚都唔出奇

人哋足之魔法師嚟😂

睇返sp,啲同事好恐同

你咁講又解釋到點解編劇要寫結婚呢個情節
如果部長冇求婚，春田應該一直同部長同居

前題要部長一直安份守己唔做越軌行為

第七集開頭講春田有去聯誼，但識唔到女仔
佢溝唔到女都唔肯溝千珠（明明有曖昧過）
千珠應該好撚sad

最後一集部長對住春天相當冷靜
同佢平時表演既熱情差好遠😂

其實春田呢種性格，除左maki/部長家事型或者千珠識左佢好耐，應該真係好難吸引人（尤其係女）埋身

我好想知當時春田唔比千珠聽麻呂電話，又捉住佢隻手，又話一齊訓係咩意思

完全無交代佢對千珠既感情，當佢啊妹？定因為心裡有maki？表白又無交代之後點

我覺得真係青梅足馬
一直大家都係毒撚圍爐取暖
可以唔捨得千珠離開自己

其實千珠應該知牧真係好鐘意春田
而佢都大概估到佢哋分手關佢事
但其實佢當初唔係真心想拆散佢哋
我諗就算春田媾千珠 千珠都唔會同佢開始

我做過都幾多公司
都無排斥gay
所有人相處都ok
我仲去過gay吧 party
老實講係幾好玩
學套劇話齊愛係無分年齡性別

其實千珠告白時 春田都差d講「其實佢都..」
不過俾千珠截住左
所以其實冇交代下佢地兩個點真係好可惜，
雖然春田應該都係講以前鐘意過千珠依家已鐘意牧

舞舞應該都係女腐來架啦
第二集牧同佢呻愛上左個不該愛的人
舞舞即刻sense到係春田
第六集牧發燒
又叫春田用額頭掂佢額頭

支持呀
主任好強勢好專橫好撚正

春田係唔鍾意麻呂，唔想千珠俾佢溝
個人覺得如果第四集牧唔走，春田唔會發覺自己鍾意牧，應該繼續同千珠曖昧

我覺得亞紀都腐腐地，
春田告白失敗佢都好冷靜咁叫佢dont mind
成間公司唔係彎就係腐（仲有一個宇宙人 ）

不過其實牧用半個月既時間就拗攣春田，都幾不可思議
有啲奇怪點解編劇唔用返sp個同居一年個設定

可能想描寫下佢地認識既過程，
同埋要蠃部長既十年，一年都唔夠唯有強調深度的重要性

第二集春田話如果牧係女仔
佢聽到牧表白一定會好開心
我覺得佢已經鍾意左牧

但其實個認識過程好似都冇咩特別令人一下子好心動/突然意識到自己鍾意春田嘅地方
好多都係細水流長式嘅少少心動慢慢加埋 一兩個禮拜有啲少 仲要鍾意到咁

得宇宙人係直

所以春田係隱性gay

其實舞舞只係花生友
見佢次次講部長離婚都笑到gap gap聲
btw亞紀睇落都幾gfable

係 同居設定應該加長 話一開始好嫌棄 慢慢鍾意

講真如果真係有個maki 幫我做曬家務 入得廚房出得廳堂
我都心動啦

唔緊要啦，佢地仲有成世時間發掘點解自己鐘意對方

其實牧一開始係嫌棄春田(話佢聯誼飲醉唔怪得冇人鍾意)
但係之後見到春田善良,無私既一面先開始鍾意佢

我覺得係由佢收到春田整俾佢本秘笈開始

高層應該食住個勢
賣下多d週邊野啦
連田中圭寫真都加印
好想買maki產品

好似攝傳單嗰陣已經有啲鐘意佢
佢聽到春田鐘意巨乳嗰陣仲即刻望一望自己個胸

較光彩度會睇到咁？
有冇人試過？

諗返起佢地第一集想一齊睇AV
而家可以日日喺屋企DIY

兩樣都啱啫
應該係同佢出去派傳單等等已經開始改觀同有少少好感
秘笈係再出力踢左一腳

其實我覺得春田對牧係一見鍾情
第一日係公司介紹已經眼甘甘望住牧
做左唔夠一日同事就邀請人同居
係佢自己意識唔到呢啲叫鐘意啫

完全留意唔到 罰自己重睇先

我都好想瘋狂買maki既週邊

太愛牧喇，所以想搵返「火花」唻睇，但啲 source 全部都低清到一個點…

我都係 今晚睇

仲要識整佢最鐘意嘅炸雞

好想kento出新寫真

agger
舊個本太幼齒

Netflix有

+2

應該係再之前派傳單
見佢同D鄰居關係咁好
咁熱愛自己既工作

我覺得牧會對D熱愛自己工作既男人有好感
之前鍾意主任都係咁為咁

係喎

Maki好似係見到主任寫句唔係揀鐘意做既野而係要點鐘意做份工？咁上下
就走去接近主任

好主動 好想睇武牧前傳

同埋牧性格應該係比較內向,同人唔係咁親近
佢見到春田可以對人咁冇戒心咁熱情應該好羨慕

齊齊罰自己重睇

但我冇睇開 netflex...

我更加相信牧春係佳偶天成，有時感情既野真係好難講
春田對牧感情覺醒得係好慢，但如果唔係有好感有咩可能可以隨口叫個識左幾日既公司同事同居

假啦

完全認同
春田話唔知結婚意咪係咩
唔只千珠唔知
連蝶子都話唔知

有時感情就係咁

所以係茫茫人海中牧春搵到對方真係

我覺得呢個版本ok

春田都話估唔到自己無心既一句話會影響到佢之後既人生

有個咁正嘅男友佢執到啦

完美到唔真實

巴打都可以搵番個男友

牧都唔係完美,只係佢相對春田好好多

笑死我
好qq呀遣都！！好想同佢瘋狂唱k

真係有

再睇多次第七集開頭
部長真係有教春
除左煮野食同洗毛巾
春田冇再放紙巾落褲袋

因為咁春田先慢慢識自己的事自己做

除咗個人憂鬱少少之外有咩缺點

叫我數阿牧嘅十個缺點一定數唔出

太過可愛
存在就是罪
太過可愛
pure

煲緊美丘
360p既kento同樣純情可愛

玩咁大呀

想中途轉機都要有個阿牧先得架
邊到搵

利申：金鐘M記樣毒撚

360p
如果唔係有kento點頂

佢都話自己唔係完美
怕受傷所以先離開春田

可能已經默默在你身邊

可惜到最後執個喼都執唔掂

係田圭做呢套前我諗都唔會有人覺得佢靚仔
巴打唔試下搵又點知有無

其實女主角都ok架
不過我主菜梗係kento

因為冇教佢執喼囉

無啦，哩套係百年難得一遇既神劇

睇完都係唔靚仔架
佢37面會見到面珠dum好the

佢嗰陣得19歲

無追post，其實部長真係好慘…

不要再說了

起碼識自己摺衫先

部長mode：我聽唔到我聽唔到

佢唯一缺點係自卑
所以明明自己咁正都睇唔到
同埋春田為佢改變咁多都唔知

但係其他方面係perfect

佢執下都ok
身型fit又標準 夠做嫁喇

但係起碼甜圭唔會有人話佢樣衰先
不過比較大眾臉係真嘅

我欣賞既係 佢既"樣衰"好岩我口味

人就係唔完美先夠立體
太完美就唔好睇啦

出軌
拋棄一齊左三十年既老婆
明知春田同牧一齊緊仲要追人

其實好多人都話佢樣衰
巴打去隔離日劇po望下就知

學牧話齋 世上有種愛一開始已經註定唔會實現
佢自己都話做咗上司10年
都知佢春田只係唔識拒絕人
咁就做咗一年兵

其實部長個人設如果可以跟sp離左婚我會安樂d
我真係好鍾意蝶子，蝶子真係好無辜

我覺得嗰陣未去到鍾意既，純粹覺得呢個人幾好
春田性格比較隨便，同埋我覺得佢冇諗過牧會一口應承

其實我覺得maki個陣應承都冇特別諗法
佢唔似係會特意咁做既人
禁欲

又或者佢係照顧後輩
反正有間房吉咗喺度
佢當時應該冇諗咁多

上網睇人地話首主題曲代表部長對春田田嘅愛

難得一齊生活對住個咁廢既人都鐘意得落

就係一年美好既回憶嘛

如果係我應該會日日躁9佢底
maki真係好偉大

春田好既地方啱啱就中左牧鍾意既POINT
咁咪鍾意得落囉

有睇過呀
我諗係因為佢近排出鏡率好似羅樂林咁高所以大家頂唔順姐

不過其實鍾意有時係冇原因架

羅樂林

部長封信都寫左佢9個優點架
1.直率
2.傻更更X3
3.溫柔
4.唔識講大話
5.可愛
6.食得多
7.靚仔

但都唔怪得晒佢
始終春田畀唔夠安全感佢

牧鍾意春田係因為春田喺工作上好照顧佢
春田鍾意牧係因為牧喺生活上好照顧佢
咁諗又好合理
係時間上快得滯

首先只要唔討厭嗰個人
鍾意嘅理由相處落自自然然就會慢慢搵到

今晚開唔開到7

我覺得牧個性格好矛盾
一時又主動爭取愛，爭取完又主動讓愛

愛情就係咁矛盾

佢下季有二套

其實春田已經好努力做緊
又要LOOP一次出櫃,煮粥,見家長

牧係對於春田原直男冇信心
加埋春田媽話想春田同千珠一齊+抱孫
佢覺得春田做直男既人生會比同佢一齊幸福

佢主動爭取嘅時候都係因為部長出手佢先出手啫
如果部長唔出手佢應該唔會表白

咁佢之前主動係feel到部長令春田困擾先攤牌
其實攤完牌佢本身都係想走架 都唔係好爭取啫
每次想走如果春田冇留佢佢根本唔會向前進一步

其實唔矛盾
佢對住部長敢爭(因為部長係男)
對住千珠唔敢爭(因為千珠係女)
佢覺得春田同女仔一齊幸福過同男仔
始終GAY都要面對好多歧視眼光

所以春田同部長結婚佢先想同春田講自己仲鍾意春田
如果春田同個女既結婚佢一定唔敢講

佢而定身價高左 應該會揀下劇本

又loop最後
春田呢條友仔有返牧又想博大霧唔執野
雖則成日笑鳩佢但第六集做到佢有肯為牧付出既心同真係會落手
進步空間係好大但對牧黎講只要佢肯行一步牧就一定會係下面接實佢

得閒派下兵糧比maki

講完會唔會比人打

其實我覺得田中圭有D角度幾似成宮寬貴

例如，佢捉住千珠隻手叫佢唔好聽電話個樣

田中圭似向井理

劇集開播以來大受歡迎，連續兩星期登上Twitter嘅全球熱搜榜冠軍。有日本傳媒指上一部引起煲劇潮嘅話題日劇，已經係新垣結衣夥拍星野源嘅《逃跑雖可恥但有用》，分析番兩劇嘅網上熱爆情度，發現《大叔的愛》喺第六集獲得Twitter貼文數目係63,530，已經輕微超越《逃恥》大結局前一集嘅數目，直至前晚嘅大結局，現《大叔的愛》Twitter貼文數目更超過16萬，大幅拋離《逃恥》大結局嘅71,668，以一部深夜劇嚟講數字相當驚人。

有套個劇名好長但好似幾有趣

至少唔想睇另一套，佢做情夫

希望田中圭同林遣都兩個都可以發展得好好啦
佢地做戲真係好

我敢肯定個gip最後都係阿牧執哂

Twitter真係好痴線，官方求其一個tweet都幾萬like

maki唔執咪又係俾春田煩9

過900了，應該無問題

掉轉
田中圭早出道啲

一邊叫佢自己搞一邊又肯幫佢
牧你咁樣唔得架
如果牧無用到果陣d假 有冇機跟春田過上海幾日

呢點係...但第五集係佢主動叫春田同佢交往，唔通佢叫之前一啲都冇諗過做gay會遇到既問題？
到第六集俾春田老母講幾句加見到春田攬咗千珠一嘢就分手，無視咗春田出櫃付出既勇氣

d假應該要用黎honeymoon

部長可能會肯幫佢消左D假

講開又講

有一幕麻呂發現春田個名係創一，我仲以為係伏筆，到最後牧都會叫佢創一，而唔係平時好見外咁「春田さん」。又諗住佢會叫返佢凌太。

但最後無

有無人同我一樣？

我

比d時間佢地
如果真係過咗幾日就即刻叫曬名反而感覺好做作
同時都可以對比返maki個陣真係同主任相處咗好耐

係啦，
最後除左阿媽竟然係得宇宙人叫左

未交往之前佢會諗自己鍾意春田(直男)係唔會有結果
到交往之後佢D行為都係好正常既狀態
春田話唔一齊返工唔整便當佢冇SAY NO
同春田買衫都係話平時兩個男仔都會一齊行街買衫
係仆親春田勁大反應佢先咁嬲
連同兩個明星講同春田交往之後佢都要SAY SORRY
春田出櫃呢下牧唔認係想為春田留條後路既
睇返主任問牧點解唔認同春田交往
佢都話唔肯定自己咁做春田會唔會幸福
加埋春田媽講幾句佢就更加動搖
因為春田一路都係直男,屋企人都冇諗過佢會變GAY
同埋佢會諗春田媽既期望

其實第一集聯誼嗰陣春田自我介紹有講全名
係麻呂冇留意only

要 download？ 謝謝，睇吓先⋯

越睇越覺得maki愛到好可憐

完全唔明呢個scene有咩用
又唔係伏筆又唔好笑
哂時間

唔好同我講淨係為咗引佢唔記得帶電話，咁好on9

我覺得呢個ok清？

我諗純搞笑

呢個我都想問
完全無作為

Mai Mai話要行三個鐘返屋企呢句係即興

其實牧依個反應，以hehe嚟講好正常
鐘意咗直男，佢重要為你當眾出櫃
相信牧已經覺得好幸福，好足夠，一件冇可能發生嘅事發生
以牧咁愛春田，一定將春田嘅幸福放第一位
對hehe最大打擊嘅不在乎2樣野
社會嘅歧視同家人對抱孫嘅期望
一晚中晒2樣，卑微嘅牧一定會放手

mai mai勁似個d會供養小白臉既女人

其實佢唔肯同春田溝通佢都有問題
但佢鐘意個直男所以所有野都變到好合理
明知會損手爛腳都仆過去
睇完真係好想同春田講牧真係好好好愛你
你唔好再咁遲鈍
你唔拒絕佢推開佢牧已經會好開心

其實最尾個到，每一pair都好正
特別想知個後輩同蝶子點樣
後輩轉咗髮型靚仔咗好多，蝶子搣佢塊面又勁可愛

maki 介紹春田俾老豆識果陣有叫過一次全名

所以佢唔想春田出櫃
認左以後春田就會比人話GAY
到時想做返直男就冇彎轉
一個直男(春田),家庭對佢既期望當然係佢會結婚生仔
但牧由始至終都係GAY,屋企除左佢阿爸唔知之外,其他人都知
相對牧背負既家庭壓力會細好多

所以我覺得應該係伏筆

但唔知點解收尾

可能要留返個梗，劇場版用

同埋maki係真心gay 壓力就點都有
但春田本身係直 唔一定行gay呢條路

麻呂果個位我有笑喎
係咪我笑點太低

麻呂同春田d 互動位我都覺得好好笑

除左千珠俾人塞左個不知名人士

唔好高估班on9編劇嘅智商

Agger

罰佢令牧春分手

所以牧一直覺得不安係因為佢拗孿左個直男
又唔知直男係咪真心孿

牧唔會唔知啦，咁多機會，佢又咁愛春田。
我覺得佢原本係想提一提觀眾，春田個姓同名，
提到咁明顯，所以估係伏筆。

可能因為之前牧無啦啦叫政宗，當時無人知佢叫邊個

呢個超得！謝謝！

我覺得牧喺同春田一齊之前冇諗過春田會遇到既問題係唔合理
假設佢有諗過呢啲問題，春田為咗佢出櫃已經證明春田係鍾意佢，會努力克服gay會遇到既問題
跟住佢一見到春田開始面臨呢啲問題，春田都未俾反應，牧就即刻話分手
成件事好矛盾

其實我覺得呢幕係要對比第一集宇宙人對春田其實無乜禮貌
但最後發現春田成功在好多人知佢邊個 好受街坊歡迎

不過以為春田係名就應該係派膠嘅

.......
好心痛......呢份愛又卑微又偉大
啊

個膠導有講呢個情節係佢親身經歷（俾人姓當左名）
佢自己覺得好得意所以放左落去掛

佢仲係天台話係公司剩係當春田係朋友

全套劇有戲份嘅直男得2個之嘛
一個麻呂一個係佢呀哥 麻呂之前試咗唔過電
唯有求奇塞條洋腸俾佢囉

仲想突出愛不分性別年齡國藉

同埋春田係獨生仔
牧阿爸阿媽如果想抱孫仲可以旨意佢個妹

一、牧話自己怕受傷

二、佢見到春田摟千珠，以為佢地一齊，所以自動退出

明明係套爛尾膠劇 但我覺得我地可以再討論一個月

咁不如千珠同宮島磨豆腐

前六集準神劇啦唔算膠
呢個post到底可以開到第幾個呢...

三、千珠更係伯母之選

可能諗係一回事 真係殺到埋身又另一回事
佢根本無諗到咁快就要應對春田媽
個人好想保護自己既情況下就揀左退出先
加上有千珠係度就覺得阿反正都有幼馴染照顧應該可以既
春田聽到分手不知所措然後以為牧係擔心老豆果邊點頭邊話會做家務同討好老豆呢part真係睇到我好心痛

呢度
我腦中閃過，會唔會部長春田結婚，牧x千珠
因為千珠理想對象根本就係牧
又成日話愛無分性別

其實可能編劇本身係寫得啖笑嘅膠劇
不過俾班演員自己不停加戲
變咗做認真嘅愛情劇

係,仲要佢身邊既朋友冇諗過佢會變GAY
牧為春田諗好多(同時都諗太多)

如果唔係有演員發揮肯定係膠劇

其實SP已經係膠劇
正劇頭4集都係好膠
係第5集春牧一齊之後變左純愛

咁部長向春田求婚，又有冇考慮過春田出櫃後未來會承受家人、社會嘅壓力，同埋人生會否幸福？套劇冇著墨，但以佢點對自己老婆嘅行為黎睇，多半都係以自己嘅慾望行先。

其實唔矛盾
因為牧係一時衝動下示愛
到春田話同佢一齊再出櫃
佢會好驚係一時衝動
如果時間一過春田諗清楚要同返女一齊
佢預計到會好傷好傷
傷既程度大過自己而家退出
所以佢會走

好滾動，個po去到呢刻內容都依然咁豐富，又有劇情討論，角色剖析，各種情報cap圖
而且依然可以繼續叫春ff
開到7真係完全無難道

牧根本冇諗過春田真係會肯同佢拍拖
春田答完好之後佢都呆咗

好明顯部長完全冇諗過咁多野啦
首先拋棄老婆
無論春田點拒絕佢佢都中個頭埋去
部長頭6集D行為純粹搞笑

呢套野就算重睇 好認真咁望住都會好快過左45分鐘
超勁

一d都唔悶

佢根本反應唔切

好認同 我係睇完第四集backhug開始被落降頭
個個星期loop咗n次最尾個個片段
第五集純愛已經完全無法自拔

應承完之後問
咁即係要做d 咩呀

我第二集額頭kiss已被落降頭

起碼五集半都係好好的

但跟住春田口窒窒嗰陣佢以為春田想反口
即刻想逃離現場 唔俾機會佢反口

佢都話唔係要形式上既交往而係要春田真正咁愛上佢呀嘛所以大完春田之後係見步行步咁

唔得啊，之前有人睇到宮島講don’t mind既時候有戴戒指

另外部長都唔需要顧慮咁多
佢果個年紀有錢有地位
一般人就算恐同都唔敢係佢面前恐出面
再唔係佢唔做退休亦得
照顧埋春田都唔係難事

如果唔係有牧春故事觸動人心同俾人有啲思考空間，呢套只係一套唔使用腦睇嘅搞笑鬧劇。

本身我都冇咁認真睇
去到捉姦都仲係好膠
係第五集劇情春牧一齊
探討出唔出櫃,春對牧既感情,牧既心理變化
唔知點解成套劇嚴肅左好多

由手錶顯示身價
麻呂15000
春田30000
牧 90000
武川100000
黑澤1200000

其餘4個加埋都唔夠部長有錢

我比較接受牧怕自己受傷多過為春田著想呢個講法
牧好明顯知道春田都鍾意佢, 而佢又見到春田既努力, 一黎就分手就抹殺晒佢既努力

簡單黎講部長好任性

少女係任性嘅

所以我先話頭4集係搞笑
第5集變左純愛就探討好多問題同思考人物角色既心理變化

本身睇just for fun
當笑片咁睇
無諗過而家會咁迷

btw諗下第七個post一開始放咩？

例如牧春J圖等

我覺得怕受傷同為春田考慮兩樣都有
所以話牧都唔係完全冇缺點

kiss gif圖

牧知春田係鐘意
但唔知夠唔夠鐘意
再加上佢見到春田同千珠擁抱
令佢更加無信心

係
仲要代入埋人物角色諗埋佢既處境

除左第7集外
其實集角色既心路歷程都好寫實
加上演員真的演活左個角色

其實Twitter好多同人漫畫都好正，但應該要問到許可先可以post

佢唔使顧慮自己啫，但唔使考慮春田幸福與否？Maki將對方幸福擺在第一位，但武川又話愛情唔需要客氣。誰是誰非？愛情實在太複雜。

佢知春田係個好容易受人影響既人，
佢覺得因爲自己叫佢同佢一齊春田先一齊

繼續maki主場唔該

牧春sweet sweet圖

我諗就係呢下顯得春田自己最尾話中意maki比較可貴

save定d圖下個post用

第7個post梗係第7集最尾個scene嘅gif

又出櫃又見埋家長都未夠鍾意, 我係春田既話會覺得咁你想點

仲有D工作人員都好有心思
大叔表白D心心燈光
最尾春田個利李帶係彩虹
除左個編劇寫衰左第七集
前面頭6集都好好睇

見家長同出櫃都係一時嘅嘢
背後嘅問題係要長期面對
都係嗰句怕佢衝動未諗清楚掛

大家都收埋唔少圖